zei Alice op een meeslepende toon en ze deed haar best om erheen te fluiten; maar ze was de hele tijd vreselijk bang bij de gedachte dat het misschien zo was hongerig, in welk geval het zeer waarschijnlijk zal zijn om haar op te eten ondanks al haar overhalen.
